book 兩晚酒店但淨係想要一日早餐

係咪應該分開book
到時會唔會要調房

求

唔好訂早餐 去到先加

唔會 你訂同一個room type就得

謝謝

先分開訂，訂同一room type。 之後 email俾酒店話係同一個人book。要求到時住返同一間房. 如果有booking no. 係email入面寫清楚

thanks

點解要負皮
連登好低質

其實分開book到時前台講ok 佢唔會叫你 check out 再 check in 咁on9